美股認真討論區 CDLXXIV

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登支概指數/光時指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

nvda

Intel gogogo

Tsla 即係點

今熔

記得個市落緊唔好Short Put，會硬食

全球股市都升
今鋪真係今熔

我唔買option 未夠班

NVDA

沖呀Intel!

日本一定冇升

同SB有關係嘅股好似都無咩運行

最鐘意市落接飛刀 開遠期SP

巴老傳人

Short Put用黎撈底用

依家先來入手ARKK會否太遲

月供QQQ啦問

未到盤前都咁好氣氛 想像唔到tsla盤前價會係2000定2500

P巴盤後入咗TSLA
金庸

然後得1600

炒貴哂,唔好入

除左arm

之後P巴就贏左...

咁如果能源股黎講SPWR入唔入得過
記得早幾個月有巴打提過下呢隻

而家唔係買貨時候

thx石巴
咁我都係買sector ETF好了

之後等收米

蕉早幾正氣，真心

之前15蚊推介過白銀,而家23。

跟石巴學下入場, 退場時機啦。。

比倉你睇見到900 買tsla, 你呢架高j 咪又係輸

我買TSLA會控制唔到風險...所以我唔會買

呢度其實識解讀暴巴啲天機圖就夠

講真長線投資嘅話
定期供QQQ TLT都已經贏九成嘅人啦

SLV咪幾好,但我通常做Short Side多...

納dee 金剛棒

納dee碌棍直到

個野壞左呀

一係大奇蹟日 一係開市碌落山

寧睇淡 莫做淡

睇淡都係無賺

做淡就蝕爆倉

dptozero

Tesla賺1億

做 biochem 科研既 Dr. F 都無買疫苗股

石巴覺得短期仲有無得上多幾蚊 暫時睇好似仲ok

呢到好多高手幾百萬倉，唔知有冇人係幾千萬

我覺得無咩水位啦

SB 呢d 傻佬同買tqqq 差唔多

成日都有人share bloomberg news，個個都sub左?

阿銀生性啦

有呀，但佢玩option ，我連正股都未識睇
同無義務教我其實

垃dee 終於絕地反擊

國家又俾位你沽空

好消息出盡 1200見

Tsla今晚1800都似

科妓股終於洗脫污名

利好出盡1000見

唔好on9啦

個個都睇升

大户開善堂咩

應該好多美國散戶收成

得佢出業績咩 唔洗買其他 老母都沽喇

你跟住finfiz個map揀股啦

沽鳩佢！！

唔洗諗 應該去到得返1500

然後大戶接貨 愈沽愈有

教主 : 不服來沽

沽返佢落350

睇唔順眼tsla咪沽

其實我覺得Tesla好快俾人擺上枱玩

早排好似有單新嘅話咩沽空tsla金額係美股史上最多
跟手就由13xx升到1700

大陸廠 一開始波就中美交惡開始

finviz

姐係做call spread?

個戶口得9百幾美可以點追Tesla
d錢壓晒係正股到

用無痕

返去早抖

原來個protection 咁cheap

返工對沖

ARKK

呢幾日每日轉一次板塊睇唔到D咩，之前狂炒同1堆板塊好易睇

屌又真係

係Covered Call + Call Spread

巴打本身點解會睇中白銀？

QE金銀爆升是常識吧...
用下腦

巴打意思睇到D咩係當炒？
如果咁講我咪都有機會接左火棒

最後都要靠契媽

星期二叫大家入AMD 又話乜又話乜

7/24 2100C

cls

小妹1.63入左ntec，有冇人可以話我知仲有冇得翻家鄉

你轉1 week 同 1 month
睇邊個sector強勢
跟住揀最強嗰隻睇圖入市
係咁ga la

轉頭變廢紙 又冇錢接錢

點解要買d唔知咩黎既股票

真係確定入S&P 應該個一個禮拜有機會

如果連登係金庸群俠傳入面D人物
忘了愛就係尹志平
係眾人面前扮曬正經,一表人才, 但內裡淫底
隨時識左你隻G都唔知呀傻仔!

呢版野咩黎

白銀靜左好耐 係呢兩日先爆升
本身啲call買左好耐？

食左你隻G

我無買呀

同倒錢落海有咩分別

窮人版 TSLA

咁我呢 p 巴

有無名

食左你個龍女你仲係綠帽苦主

對忘巴的抱恨好深刻

賭股係咁 年輕人要反思轉身唔夠快

無點過佢mrna bntx

其實spce做咩架呢？

唔買咪得

你一定係魯有腳,無料到,淨係鳩坐
做死乞依幫主,俾爸爸GIRL 黃蓉CARRY

唔好串我啦石巴，真心學習
無P巴咁FAT FAT，窮撚一名

我沒有說我是楊過

明白，bookmark

我有無

太空旅行

將s&p 500 / 所有美國股票(full)嗰到跟行業劃分
方便選股

???沒有受你指教過,沒記憶了

田伯光

有無巴打解釋吓？

兩個做咩咁大仇口

佢高買低賣bntx

有錢人既玩意

祝福你

老夫當年由1x炒到佢上40個陣，你地都未開戶口

老夫玩開紙倉?

模擬倉驚閪

太空旅遊+ 幫nasa train人

其實有好大發展空間

不過依到啲人淨係識Tsla

屌你p巴 提左你買spce都俾個柒角我

你係其中一隻戰死的白雕

幾時提過?失憶了

咒我死

牛B

唔知佢睇到咩但佢張圖出完冇耐棍上

P巴私自落TSLA大船
金庸群俠傳要屌一世靚模係咩人物

BRRRRRRRRRRR

Spce又係啲tesla has more working vehicle on outer space than spce has on earth果類
幻想同實行係兩回事

的確係既 都係賭

佢實行到就唔係依家個價啦

今次SPCE係咪又想衝上40

咁阿 looll巴係咩人

??你是咪中BUG,我1658 買返了!

我當然是公孫止

你一定係果隻神刁啦

今熔時預測納指8月會升上幻2既人

實唔實行到，睇ceo班底，idea可行性可以估算
契媽都用NKLA做教材啦
唔了解，見idea就入咪好似nkla咁囉

圖板塊愈大＝愈當炒板塊/多資金炒？

市值
巴打好唔敏感

輸左幾皮新手，唔係無原因

唔係 佢唔同sector個size一樣
你睇邊個框入面d股越綠 姐係邊個sector升越多

第一句講到1999 個框大細唔關事

amd今晚係咪要走喇?

哦明了，我以為個行業個格愈大，代果格愈大錢炒緊

咩網

下...你？

今晚入價驚閪

我都諗緊

學識呢條公式可以縱橫市場

散得水啦

Set trailing stop

直接沽空

溫馨提示
P巴會入nvax

我allin左 好L驚

幾錢入

P 巴一定係歐陽少主

docu, sq 點睇

哈 Tesla

都未做圓頂沽乜柒

54好似 溝左幾次

moderna this is the top

我65都未驚

ching.....幾時有65過呢

Aal幾點財報

發夢 58先岩

intel呀？

我溝溝下滿左倉

Tianwen 1 都關教主事？

其實個model 可以好簡單。。

最難係你可唔可以執行到。。明明見到indicator 叫你走。。好多時會因為想博佢升返唔走輸仲多

酒鬼呀

盤前逃生門

台灣傻散又接貨

一日升一日跌

上次睇到TSLA 17XX單日轉向出鎚仔明知要走都貪心無走

巴打個model 指緊嘜

你有無沽空佢

Btw nkla車都無架

Spce就試飛緊等拎牌有人落左預訂

一係你long put 我long call賭番鋪

今晚出d貨

大逃殺

走啦，唔好留

石巴讀stat?定自學

WAIT...WHAT?!
今次仆街了

得 strong hole

即刻射多1幻鎂加倉

amd?

曾氏通道->樂活五線譜->十三線圖->Generalize

幾時入場, 退場, 止蝕, 風管( 分注, 加注 )

一早出晒

INTC ER好過預期驚西

破頂先走

stats is good

唔驚

tailing stop 唔驚

TSM又龍左上去

上呀納dee

Tesla冇力lu

無左石巴加持 上唔到70

盤前仲爆緊
好似無事

INTC繼續插水

P 巴

又破頂

mark 低研究下先

賺緊錢啵

你可能要開1750啦...

曾氏你識計？

佢個版本廢既...

屌

你可能要開1750-1800方便你沽貨...
你鐘意啦

你long call我short call點睇

SP破左頂

我由佢16半倉call到26

你係咪sc左先

屌上星期一 +138 個日美股跌到仆街
其實張圖有咩用呢

Tala 咁多人看空..... 張3000大單排緊

升到無頂

台狗不嬲弱智

照殺

無 同百家樂路紙一樣

但你如果你好想出貨開低少少無問題既

睇來牛牛整多幾個分組watch list
靜係留意初妓股唔掂
美股(納弟)
美股(廢老)
美股(契媽)
儲齊一家人

Aug 07 32C 到到期，係咪對賭

唔想出貨
長渣

石巴
去左barchart玩
點建我揀study linear得兩三條線咁少既

美股咪又升足成個月，大戶開善堂齊齊搵錢

MSFT完全唔肯跌

我堅係有個watchlist 淨係睇契媽嗰推etf

要自己set

AMD係咪想升到ER前
然後出ER就free fall

盤後撈唔到 盤前都撈下

Linear Regression Channel

仲值3.85 Tsla啲option真係犀利

得3條線
要點set

陣間一開市就縮IV㗎喇
財報前啲IV去到300%
呢啲遠價call 揀啱邊都要輸

咁多人望1800 睇黎之前好多人高追左
呢家1700都唔知企唔企得穩

剩係跌左琴日升個d

set parameter

用台股直接對照美股 我諗你先係弱智

M$

INTC要開車啦

Aal 應撈底？

加油巴打

個圖咁撚樣都唔升

我代勞p巴屌model

INTC

ASML TSM

Ohhh 要分5次開

我d 強姦金無喇

NOK 同 eric真係發達 食曬歐洲market不特止 依家連東南亞都唔用屎為

AMD J唔J好

強姦金
又唔係依家即刻攞
驚乜

你補咩血

個WDITH 係代表D咩?通常SET 幾多架?

但得 eric 爆升

Width =日數

買曬佢 等升

鳩叫下

Width 係呢個error function既parameter黎

Vix好似棍升

係時候大手入一股TSLA 燈下佢

開市即入CALL

唔好開市就SC，睇定D先，如果10點半係升緊既，創造另一個P巴出黎，當2P忍唔住想入貨就可以開SC了

用呢條式計出黎
p=概率(0%-100%)

好撚深,都係算鳩數

9蚊唔買?

補血加倉

收到,我都有考慮下咁玩
應該係一種新玩法

你set 1.5,2,2.5得架啦

SOR..會考拎E

YES SIR

nok 都有升啦

影分身屌靚模

唔係 係台狗真係弱智

P巴做莊了

台狗有腦就唔會搞到果邊咁落後啦
但果邊生活係舒服嘅

有錢咪舒服囉

屌,做21點莊就話姐

我係果邊住過一排,果D外送茶真係無得頂

笑咗，原來真係得
thx ching

RTX要開車

price in

9蚊入左100股

但9.3賣曬

落後同咩對比

真？ 聽d fd講成日貨不對辦 又貴

P 巴 識人? 想玩外送茶但驚中伏

同美國啦一定係

兩隻有咩關係

normal distribution

係好撚多伏,以前唔識走去玩
P圖P到個個女神咁款
唯有當蝦食

買咗張 nok aug 7, 4 蚊call. 仲蝕緊錢

你學我咁set就有哂13條線

用邊個網可以有得出呢D線, 定要自己寫?

冇得彈鐘？

爬文啦唔該

識 仲玩過5P
好撚正4條女同我訓同一張床

P巴可以出本書講叫雞

唔使total loss算係咁啦

1.5,2,2.5
邊有13條

用line約？

電車

見有5g 利好因素先買

本身知佢會升 但唔知點解賣左

彈你賓周就有

台灣朋友幫我約
佢揀俾我

YES SIR
果然係老師

睇淡...
你老母個晒就空

本書賣$500一本
唔知有冇人買

點解好似得11條

空友 空軍

係呀...

MRNA 80蚊好硬

TSLA搞乜鳩

呢兩日sqqq tqqq成日都唔岩價

咁驚

睇60分鐘圖好大機會插落去

開市就穿

無咩力

如果入面有股票tips/持倉 應該有人買

各位準備沽空intc未

台灣個種天真同嗲真係世界級 我淨係最多一皇三后

好撚驚呀

所以咪叫你Short Call做對沖囉...

愈來愈插.....

但係收市個陣個個等earning
同埋依家得個二千幾萬

Tsla插硬

今晚AMD話事

咁高先黎買....

3250以上重貨，如果大戶收割就好大鑊

你條友真係五時花六時變

屌 佢不嬲高J俠黎

有幾落後最多d 樓7 d 姐

都係個句玩唔起就唔好玩啦
你心臟頂唔到好快手賣左佢

依家1565 捱唔捱到去九點半

邊到有得睇盤前既圖

睇地區 得台同中高雄係好少少

又搭沉船 好野
反正我本細 睇下邊個肉赤啲

所以迷問緊po出黎有咩用羅，白痴仔
你閱讀理解還可以嗎?

睇台積電用

別裝吧快落來

1665？

一對架。。
升穿or 跌穿。。Set 1.5 /2/2.5 就有6 條

年輕人有無反思點解98 唔沽貨俾p兄

又係呢句，話tsla 已經係高位呢句由500蚊聽到1600蚊

你走左TSLA先啦

係時侯做TSLA淡友

星期五就做

elon又拉升左俾你沽

今日tesla又好似前兩晚咁

呢個位太高，預計會慢慢磨落去。做SC岩哂你

準備1700今晚就破2000

支牛

跟住1點開始棍落

準備1600

我想佢慢慢升好過大起大落 大起大落果幾日個心真係

多謝share

做淡_ _ _ _ 強勢股唔敢亂黎

p兄同你講佢高位入xxx
你驚乜閪 qqq都照沽

各位aal乘客準備落機

比如你1650買100股，你覺得佢升唔上1700。期權金62.5既話你持貨成本係1587.5啦，下星期開一張1590你都有錢賺，如是者繼續移落去....

肺炎未停過 d企業唔知捱到幾耐
遲早大股災

All in aal call

不嬲話sqqq價投

愈插愈深

再咁落去 遲早出事

今日財報？

樓上個個球王美極好似係五毛黎

Tsla 1660

1660
快啲插落去thx

你都係等周線RSI超賣同埋低區間先買貨啦

又呃傻散貨

依家唔沽 熔斷先沽咩

今晚TSLA破1500大關

又好似真係次次財報完都有枝大陰

你玩美股姐 但你完全唔留意環球股市？
Po出嚟唔係問題 問題係覺得兩者升跌完全correlated
另外學識打字先啦 一句嘢有幾個錯字

300見啦
空左未呀?

上次利好完 升完 都係連跌2日

又吹tesla 淡風？

target 15 蚊

你睇下就明點解要睇周線

米國人都未訓醒

入左S&P 500 好難300
但有被動資金流入 都仲係咁
可以話d人預期太高

唔吹點升 幫手啦

石巴你點set顏色

都未入
符合資格都會committee approve先入得

click入去set

幾耐左右先入

等唔approve 插到900 入貨

棍落

記得下次配合RSI超賣，日線向上，周線向上。處於下緣就可以分段撈底，撈底最好用Short Put或者直接滿倉

點睇moderna this is the top

MSFT 唔上唔落
我應該點理解佢好

9月第三個星期五開會

你應該轉睇周線

Twou

日線通常有d伏,周線易睇d。清哂倉等撈底啦

石巴 RSI圖 setting 入面點set
麻煩晒巴打

不過有分析員都有講可以add/remove any time
正規就等開會

連登全員上晒契媽k
到底方舟頂唔頂得住末世洪水

45,55囉

根據呢個system話你聽：清倉等撈底啦

而加上算唔算上船頂

重返84 繼續gogogo

咁樣岩嗎？

兩個數反轉左

繼續跟石巴學野
倉已清

掛1666.66無人肯俾我
想玩多玩埋6:30 鬼佬起身果下

其實呢個system黎講去到淺藍線應該清哂倉，可以防止黑天鵝。

記住口訣：底部右側買入，頂部左側賣出。

石巴 thanks a lot學到好多野

差2蚊姐

咁你有無貨？

如果支牛都有linear regression 畫就好

呢架就係黑天鵝緊

無計 太多幻想空間

右側買入，左側賣出係最安全做法

右側賣出走唔切你就要硬食

石巴可唔可以解釋多d 右側同左側代表咩?

即係咁

係用網/程式想學下野

睇到咁淡的話
貴金屬原材料同債都係唔好滿倉keep?
之前3月暴跌時
頭幾日咩都跌

你set RSI去upper 51, lower 49可以分到牛熊

綠圈係買入?紅係賣出?

TSM 3 月 底部唔係應該買入?

根本跟呢個圖而家咁高應該空倉...
Intel張圖唔係咁嘛

係呀，3月底部買入7月賣出

tsla比想像中升得少

點睇右側左側？
落到咩色線可以買貨？

周線落緊唔買

所以要分段撈底例如：
40%,30%,20%,10%咁撈
隨你喜歡

P巴你隻PFE 39蚊啦

TSLA根本升唔起

炒完獲利走佬？

走得好走

不要再說了
高J咗

清倉未

開市100%高開低走

統計學真係有用架

沽爆未

睇左好多股票都係藍線附近
依家全倉現金應該做咩好
暫停休息一個月？

弱成咁真係好少見
可能今次唔洗例插

石巴可唔可以講下你嘅睇法想學嘢
係咪趁宜家走好

強勢板塊etf

想入黃金股，NEM WPM ？

P巴入返呀

石巴你自學？ 定大學Major

我都無讀過大學

P巴嘅惡夢變成我哋嘅惡夢

我今朝盤後入都賺錢，你們沒賺？為什麼了，奇怪了

價值投資＝低位買＋等派息

即係呢11條線係向下就唔買？

係呀，所以你唔應該買brk.b同hsbc

大趨勢係跌姐

睇trend睇周線呀........

納指炒到咁高買條撚咩

唔係IB黎wor網站黎

佢依家痴住灰色線即係無野好做？

即係新高緊。而且係十年難得一遇。。

係咪即係要放

NVDA而家係最頂條線，即係代表已經無水位就黎要回歸均值。

即係PEP可以入吓？
定係因為trend唔太明顯所以應該睇多陣？

你可以入既，買黎收息囉

如果破頂股係點去睇到

想問下關於IB換美金，
我acc有16k hkd, 喺個App入面輸入買2060usd, 但個system話 cash needed for this order and other pending order:16782
想問點解會咁？試左幾次都換唔到當我用網頁version就見到之前一堆嘅usd.hkd嘅cancelled order

Tsla上2000

因為個time period係100日黎講，你就知道得10%機會率係去到上面條內紅線度。

我係笑緊+138個日美股都可以完全行相反路線暴跌，但就從來冇講過我覺得係完全correlated
係你條撚屌無啦啦衝出黎柒覺得我咁諗姐
開口埋口好似好撚醒咁認叻，都唔知啲優越感邊度嚟
喺股市到輸到仆街要上黎打下飛機，安慰下自己弱小嘅心靈？

石巴好有心

自己睇chart Signal好唔準

可唔可以理解為3月掂到橙線，RSI超賣，然後升返少少上去個陣買入就叫右側買入
而7月個時RSI超買，掂淺藍線，未知係咪頂都賣出就叫左側賣出？

sell order

就係咁玩

Sorry問得差 我指有啲股如果破埋最頂條線點解讀

石巴真係無私奉獻

但如果好似RTX咁平 係咪即係唔值得買
又好似AAPL 咁stick to trend line 個trend又向上
係咪即係隨時都入得

即係話係特定time period(例如100日)入面得1%機會係破到最頂條紅線

應該要抹下個moon先 睇壞眼

咁講其實依家連坦克車都唔應該砌?

咁呢啲係應該追定等佢跌

橙線係99.5%..即係話極細機會再向上升

石巴真係好心
仲要簡單易明

買d未比人炒上去既價值股

sorry..雙邊。。橙線應該係99.75%

2.5758對應99%
p=0.99, solve for x

石巴嗰套係用stat 即係有outlier 不過因為機率細 所以多數都expect佢跟住行

阿婆股都要奔跑

石巴好有心機

放心 一開市 鏞會番黎推post

T 差唔多7厘息 30蚊橫盤再sc 食到盡

剩係買周線同日線trend向上股票，所以唔會買T

唯一清泉
封佢做耶律齊

走v入xlk 是否明智？

空倉最明智

你隻PFE 爆升

入qqq攬炒

QQQ都應該會跌埋落去...

認真？

按照石巴咁劃左Tesla 張圖 睇黎都好大機會回調

唔信算

應該咁講。。統計係跟據過往既experience 去predict future

而瘋狂QE 去救市無人會知結果會點。。

佢如果印2 倍錢你手中既asset 就應該double price

咁假如條均值線係Non linear嘅話 你會點處理
例如Tesla呢排嘅movement應該beyond咗3個SD
佢條均值線possibly is non linear
你呢個方法喺呢度係咪唔太適用？

38.3 走曬，蝕住走

尋晚拿拿林走左

信你 走一半

信 今晚走大半

呢個方法只限正常股票，但大市差都會拉落去

我未試過咁玩
最多都係睇52week high
順便export 吓D野
真係未試過用佢個chart
大開眼界

msft繼唔繼續strong hold好

咁高位唔走等佢跌番落去?

西南航空(LUV.N)：第二季度客運收入7.04億美元，市場預期5.449億美元。

乜都price in 哂啦

用圖唔好計TSLA好D

點解會多咗客運

FE穿晒底綠線撈唔撈好
不過玩貪污會唔會罰到破產

非正常股票無得計架wor,你要線性回歸先計到

咁SE好似可以入

你咁講都啱 哩隻特別股 用正常方法係摸唔透佢

呢隻野成隻破產股咁既樣

咪買能源股呀....

你睇下周線去到邊先?

哩個唔識... 石巴可唔可以指點下 哩到應該好多巴打想學野

睇連登Post永遠都好似去左另一個世界
咩技術睇圖Tesla會大跌，咩冇支持位

利好消息加穩健收支仲有潛力入index，盤前已經5%
咁多時間用黎技術分析會唔會睇多幾本投資書更加實際

咁即係我地平時唔好ff咁多破紅線。。。

上到1800再算啦

破左你睇係咪代表炒貴左

TSM! TSM! TSM!

Fundatmental都唔一定work

你用Fundamental你應該3月買左白銀Leap Call架啦

即係如果長揸都可以用黎睇entry point?

可以架

本身自己睇開ema同boll 依家加埋呢套諗下點混合用先 多謝石巴

如果我3月已經玩緊即係msft 都賺唔少

Twitter (NYSE:TWTR): Q2 Non-GAAP EPS of -$0.16 misses by $0.16; GAAP EPS of -$1.56 misses by $1.41.

Revenue of $683.44M (-18.7% Y/Y) misses by $24.51M.

Monetizable daily active users (mDAU) of 186M (+34% Y/Y) vs. consensus of 172.8M.

Shares +0.9% PM.

肺炎張圖都似

點睇nee

咁都升

AAL Q2
Adj EPS -$7.82 vs Est. -$7.70
Sales $1.62B vs Est. $1.44B

爆升... 咩事?

275入左 渣至少2年
番通道底再溝

Intel開車啦!!!

Active users當nflx咁炒，walls street太多錢點都搵啲理由炒下

等復飛

咁都唔跌 屌

痴線 premarket 38入完即反手40秒走
d人係咪睇漏左個loss字

24x入咗 不過入得少 等佢跌再黎過

tsla準備fall

而家啲科技股又係去到唔使賺錢賺user

TSLA ON9

rip

個莊今日唔開車著, 隔一排等冇咁多人提先

234咁入

嘩cls 依個post發生咩事

仲以為我入錯台

Bookmarked

石巴 祝你平安

祝埋你隻intc破80

班人轉左去炒Intel

真，仲以為佢會爆上垃撚圾黎，有貨既 好快啲走啦

1

石巴點睇AMD股價已超越INTEL

Twtr派錢呀 沖呀

P爸 點樣加上去

跌到幾多入好

我玩左diy computer 15年........
我見到Tiger Lake-U跑分效能好好
Adele Lake就黎出話10nm。我可以知道效能都好好...(因為架構應該一樣)
邊有可能唔升

+study

p巴走tsla好嘛

市價過左先講 TSLA股價都超越MSFT 8倍 有咩好睇

石巴做邊行
點解識咁多野

關我鬼事咩我都無買

RTX

石爸

今日的P巴 沒有極限

你想佢跌?

技術分析，投資書，價值投資

目的都係令自己安心，唔好panic sell同 FOMO

用邊種啱自己就得

爬文

之後揀邊個 thx

我想佢落地獄
累我輸錢

前面咪有囉

thank you

推得咁快咁興奮

由1700壓到1650

大佬呀石巴post埋圖嫁啦喎

TSLA

想知盤前價對大家有咩參考價值

佢長揸應該無得輸
尤其依家啲tech磨緊無野買

通常盤前沽貨，可以瞓覺

打飛機用

打飛機
開市就聖人mode

盤前係沽貨時間黎

多謝goog巴
成功做c朗

可以沽爆佢開市買返

入返d intc 燈一燈先

set左66放

係咁升會唔會太瘋狂
幾時先跌比我入

Tesla咩料 越近開市越漏氣

但stock price唔應該睇normal distribution吧？

我SP 執粒豆

tsla 玩完

Tsla又無水花

就黎轉埋燈

人地期權都係咁玩

其實到66 應該就爆多波啦會

應該？

睇完呢個POST之後覺得自己讀U學既STAT係白讀原來真係用得著

叫左放架啦

走呀！

Sp好穩陣了

Tsla
無貨都覺得恐怖

P巴高興嗎？

P巴買返

咁講啫係話佢個價會俾人出貨禁低
會比應該有嘅價低？

其實係睇到tsla個盤前價有個premium係到
但係又係咁插
唔識美股 爬緊文想請教下

咁貴買條鐵咩

今個業績期賭縮IV
暫時百發百中
SNAP業績唔好
淨係靠縮vol都搵到食

石巴呢個應該係用linear regression?
如果係既話 normal distribution應該係冇問題

以本傷人，損人不利己

前一兩日諗住1500入 但係開唔切戶...
依家諗緊1615都係咪太高

bomb

我有啲62蚊RTX

直插無水花

T +1%
nothing to lose

琴日sp t 30 開市應該又變廢紙

請教下 stock點解會係normal distribution
就咁睇近排都唔少5+ sd event
睇係拉幾長睇？

我都SP左30

P巴夠貨玩埋short call對沖今日既P巴已經係2.0

你食中間果段夠啦

你就fat fat啦

又插，冇底

佢尋晚賣左即築底,然後爆上做咩買返

你鐘意幾長咪幾長囉

P巴可以Short Call對沖...

琴日30蚊想入sc 30.5都成0.5張 但最後sp 30 0.5
開市睇下自己有冇做錯邊

TSLA JM9 入硬S&P都仲係咁放係咪ON9

你地賭咁近

盤前呃貨呀

契媽

+2.49 wo 大戶特價都屌？

果7萬幾股控制左幾十蚊價格

你入賭場賭完都想套現

淨係robinhood都幾十萬股係散戶手

插返落去開SC 傻的嗎

24X

我未追晒post 不過啲線應該係跟條linear equation 再加減SD畫出嚟?
因為linear regression assume SD normally distributed?
btw stock price係應該用lognormal distribution既

有冇人Tsla cover call

都冇7萬幾
岩岩個半個鐘都係5萬股頂盡

log條L咩，咪一樣

用支牛佢寫既

琴日盤後半個鐘都10億成交 依家盤前唔跌小小點引人沽呀 轉頭一開市就夾爆啦

我尋日只係質疑你唔睇好但又水人買，冇話我自己冇持手

右側買入，左側賣出好難黑天鵝wor

樂觀係好事

夠做啦

見過幾次咁既劇本

喇, 都話架啦, 無老點你地入RTX

剛剛叫Musk哥停車俾我上多些少
嚇親大家，唔好意思

tsla 又震倉

1790未驚過

p爸係燈神黎喎 唔係教人個位

忍唔住笑咗

講錯咗 睇到啦

stock price冇得負數點follow normal distribution
係都lognormal啦

盤前得班散戶自己炒
開盤先見真章

唔識set 有無教學

真心覺得你蠢過隻豬 我嘗試理解你啲logic但都唔明
我講緊嘅意思係其它股市只供參考 你就不停hang機咁重覆話台股唔跟美股=冇意思 完全係circular justification
下面堆personal attack就證明緊你係辯論金字塔嘅最底層

竟然平日大家都咁認真

升/跌幅 咪正負?
身高無負數所以唔好用normal distribution?

AMD 討論區

各路英雄睇路

有用就得啦

其實唔洗中學野。。小學雞識睇圖就夠。。

最難永遠係execution

又懶又唔爬文 上門教你好無?

嘈乜撚姐直接貼户口啦

一黎就貼倉

掛1596走唔到唔係既話又執一轉

咁係return follow normal
唔係stock price follow normal
return 你當佢follow normal仲有fat tail問題

一股?

學到嘢
偉大 無私！
贏多啲！

我夠知有fat tail啦,你可以避開架嘛

Barchart係咪冇港股

教人call g

我記得石巴今朝話呢個價唔抵買

我估美國佬應該好憎tsla
一起身就狂沽

納指捱沽

睇番啦，Personal Attack好似係你條垃圾開始先架喎，依家喺度扮理性討論？

唉，討論下美股都遇到你呢隻癲狗，祝你輸到仆街破產啦戇鳩仔

Blocked

明白

打未

沽中概?

我想行開下,忘記左呢個世界

感覺上今晚docu同fastly會重回軌道 穩步上升

石頭又要出動啦

跟住又當自己發咗場夢, 重新開始
越黎越似老母麵

有埋rtx苦主區

石巴
請問係咪咁整?
咁睇係咪差唔多見頂?

笑左

Rtx 想短炒買rtx

照圖睇 3月可買，5月尾6月頭都可以買？

同佢部署唔同 加上我呢注細到跌2 30蚊都唔痛
石巴最值得參考係 佢跟自己方法trade 等得安心 賣得開心
唔會話自已賺少左 冇賺到 有哂目標

可唔可以反手沽tesla先再叫HG

你d顏色咁點睇呀...

就係咁

你d配色睇到好不安

行開之前快D放TSLA啦

Aal

上2000啊

我NEE 215揸到依家
都想現價細注再入多少少貨
唔想淨係玩tech sector

牛b已沽

中概唔買唔沽
上次沽完遲多日走都出事

跌唔落 好奇

唔gur可以沽qq

價投收息...

上次90沽pdd, 佢老味拉到上100

咁石巴你點預計三月係最底？五月一定升？

財報未

請問應該點set?

唔知架，希望在明天啊嘛

我set左價TSM 45蚊樓下出提示，果日跌到44咪買左囉

不過我買唔到44呀,剩係買到47左右咋

自己諗啦

下星期二開始好多財報

你睇納指就知

有咩大波妹好賭

今晚重點係睇TSLA option

XOM我估好大波

我都係早d瞓啦

研究緊
但係聽日同埋星期一冇乜好嘢

星期五隻HON唔識睇
我覺得佢price in左

得個睇字

石巴,如果咁樣睇想問下NETFLIX係咪有排都唔會再上返去510+

覺得最有用係首先要價投睇好隻股 再用石巴方法搵入場點

有咩理由睇佢好 呢幾個月除左一日彈到50之外就好似死魚咁

220% IV
睇人輸錢

肯撚定縮到仆街

vol 太低
開option嚟冇乜意思

我563.7沽左NFLX了

無錯
咩策略都係假
最緊要嗰個資產有正期望值

V

今日哩個post好學術

溝左仲係550左右睇黎要蝕走左先

咁當然可以話fundamental value technical 都係唔係好有用
全部hindsight 所以直接買大細嘅

石巴 除咗清倉之外 有冇咩股可以留意下

廢股冇輸咁多已經夠大反彈

點睇RTX 擺埋同一日

點知你

我都斬咗nflx 蝕咗3%

今溶群俠傳！ sqqq價值投資

HOLD到下個十年特大災難

淡淡

爬文就是教學
there is no money, fuck you

傻閪尹志平

支牛: 廢老又入市酒呀

升得仲慢過廢老股

?

而家入shop係咪太遲

又唔爬文？！含啦

又想比papa musk squeeze死

Houston...We have a problem...

香港連結美帝輸出革命証據

一到1650就比人沽

呢度做咩？

頭先睇NOWTV 話美國有媽媽群組出嚟企響D示威同防暴中間

股空股業績, 跌唔落
可以出前一日博下縮vol

但唔建議揸成星期

發生咩事

離高位重有1成wo

咩叫博下縮vol

Buy Low Sell High <唯一真理

P 係 $1658 有 100 股

低買高賣 下一個股神就係連登仔

菲比斯都係低買高賣先贏到錢

贏左錢先同你9up佢用價值投資

支棍會唔會太弱

intel最後上車機會，一係等接我d 65蚊貨

快走資！突發！支那決定下年廢港紙用支幣

新增股民人數又勝 升

想問仲有冇咩方法prove normality

volatility crush after earnings

e.g. 我星期二開snap $22.5 Short put
琴日業績跌6.22%
但張option buy to close 都有錢賺

舊的

除咗佢 我真係唔知買咩

rtx

defualt色咪得囉
同埋石巴話加埋RSI，55/45

用巴打方法睇左AMZN NFLX APPLE 呢D龍頭股
weekly既話 全部都掂緊最頂個2條線
咁係咪其實有排都唔洗買??
但見科技股又強勢到癲, 又一直龍上, 回一回又上咁樣

今日銀大幅跑輸金

TESLA 趺到1000呀

信仰

今曰可以睇個市點處理壞消息

唔好啦 仲有冇其他

初請失業金比預期多

“If you hear a "prominent" economist using the word 'equilibrium,' or 'normal distribution,' do not argue with him; just ignore him, or try to put a rat down his shirt.”

― Nassim Nicholas Taleb, The Black Swan: The Impact of the Highly Improbable

笑死 得納DEE唔郁

姐係又多左股神
又升

INTC 今日出業績

幢憬救市升

Amd

落返55先講

出面一開po就跌

條友有乜嘢病
exclude credit sales
佢做淡做到傻左？

或者咁講。。當有人用ma 快慢線突破到搵到錢

除非要賺到盡。。計到最低位買。。最高位放

唔係用 proxy distribution睇高低位 work 咪ok囉

又可以攞政府錢係屋企炒股YOLO

好mean

所以我高位左側賣出，避開黑天鵝

VIX gambler

識玩個d 54 入晒，59 走左

摩根士丹利駐倫敦跨資產策略主管Andrew Sheets認為，眼下股市行情並非是熊市反彈，而是牛市啟動，只是對於股市而言，未來2個月屬一個充滿挑戰性時期。

他又指出3月低位相信是熊市終點，如今股市正處於一個新的牛市之中，屬於一個全球經濟復甦的早期階段。由於有機會缺乏所需的催化劑，預料在今年8﹑9月為股市艱難時期。

他又指出該行對疫苗前景持建設性態度。

係咪要反向操作

咁樣好唔好d

好野黎

金買相關股定gld 好？

你鐘意啦

石巴表示見到麻木

酒仙

留意返 係條友屌鳩台仔弱智我先屌鳩返佢弱智
你就冇啦啦成個護主犬咁衝出嚟做架兩
班口臭到咒人破產 你都幾似個怨婦
希望你知道善惡到頭終有報啦

佢即係叫你9月撈底囉

set色都要問

明明半年前路紙仲係信仰，做乜而家啲人咁認真
舊人全部消失哂

手足已離場

想問點解上極都上唔到p巴1658買果個位

我想回本啊

酒呀

買QQQ之後del app

跟佢個表, 即係減左credit sales 個收支都穩定左

買LQD唔好再睇市

上到都即打番落黎

想減/清個倉
個市有o的唔對路

熔呀

唔知

一直都講紀律先係最重要

XLK＞QQQ

點解msft升唔返上去㗎

ARKK>>>XLK

當你有咁既諗法，加貨就岩

SET 定1700 賣幾股先
之後再入返

盤前假升
開市高開低走

TSLA日常

各位有冇特價貨推介？

大牛市都輸就唔好幻想跑贏大市
乖乖成為大市已經可以笑9哂成個post啲人

SQQQ

咁大師開市沾唔沾

Msft

今熔酒仙

我盤前清咗倉啦

tsla真係升唔穿1658

Best time to buy is always now

P巴壓住個頂,不意外

想問下 AMZN 個 EARNINGS 係今日定30/7
寫今日, EARNINGS WHISPERS 寫30/7

股災 ༼;´༎ຶ ۝ ༎ຶ༽

某程度上佢準過媽咪麵

30號

TESLA GOGOGO

佢唔跌邊有得刷

人踩人

香港人計仔係諗到好多,但冇果種一係你死一係我死既狼性

p巴壓力位

香港人走精面全世界第一

上番喇

Amd幾時翻54,55輪迴價

第一日突破就諗番去54,55,起碼一個月啦

如果睇QQQ 3yr依家係個頂， 咪要開始減倉？

果然盤前係拎黎打飛機

amd係跌方面都好勁

2130 準備跳樓

果次無啦啦3 4連陰

今晚大市跌 所以佢唔會跌

直插49 都係一日既事

Index就strong hold la

後生有 老嘅無 戰後出世嘅人比較惜身
對現況絕望嘅人先有狠勁
同埋我覺得港狗嘅真係狼過外國

好似3日左右由55到翻49

唔係3日左右咩？

接左火棒走先先？

4日 AMD真係唔怕越跌越溝 再開SP

次次大家係個range到刷緊錢佢就爆邊

好記得有日53入貨輪迴就爆向下直到49

個日即刻開遠期SP free money

全美最大賭場TSLA上線了！

淡友時間完啦，交返個場出黎啦

睇落好似price in 左
就算入SP500 基金要入貨
都要落返先入 點會同你係虧損mode追價

一陣會唔會人踩人呢

入唔到IB

1600 唔賭 2000先賭

正常睇盤中，你個網有事

sofi準備溶斷

job claims越高預期

600 蚊就END, 梗係搶住拎

Sp500 index fund個目的本身都唔係for profit
又唔係hedge fund
理得你股價幾高咩

好小呢5分鍾爆上

TESLA準備升空

納高位插70點真係唔簡單 仲要美國佬起身先插

拎去炒股，升！

肯定會

好似睇過下d散工價, 同政府比既救濟金差唔多, 比我都唔撚做啦

全部馬匹準備....

5分鍾升左10蚊

人踩人買貨

年紀人唔好過咩無發達機會

大單冇人賣呀

紅撚哂呀

巨硬

3紅呀酒呀酒呀

以為美股得綠色
原來會出紅色

你認真ga 定聽返嚟咋

AMD肯定回調 今日停定車等大家上車

酒呀！！！！！！！！

P仔又嬴

衝呀tsla

鏞

Citrix 爆炸..

Must buy TSLA

VIX低到咁
睇嚟市場氣氛仲係好好
今晚又要破頂了

BNTX

中單酒呀酒呀

Why drop?

TSLA D 遠 call 升6% 都照縮

1678 又一班苦主

IV crush 爽YY

ON9 張TSLA CALL 一開波自動冇左8成

WORK

tsla好癲

tsla大跌

屌。。咩料

Mola mola

金終於識跌

做咩跌到咁

全線free fall

轉燈

Work

走呀

又話stonks only goes up

你個野壞左呀

WORK 爆炸BOMB

玩撚猿

Buy the rumor Sell the fact
TSLA

DOW升慢過人，跌就快過人

呢個位 有錢真係想SC TSLA, 升同跌都賺硬

垃圾

TSLA 都算係咁
睇下隻MSFT

世界最大嘅賭場